破壞公物廢老已被起底

全名：劉國能 ，花名：性無能 ，地址：荃灣二坡坊，萬景峰
佢祖先 ：係兵馬俑一名太監士兵 佢條JJ同身體各部位 係我用AA痴能膠 幫佢痴返上去嘅

Hoball

fact checked?屋企人資料呢

推一推世界更美好

推

push

見到隔離post有用佢個樣整既長輩圖
一於sd返比啲廢老group

屌你老母fake news
起一起底先
劉國能係呢個
而唔係拆祭壇嗰個

呢個post唔見咗。
Why?